深之都買手機可靠嗎？

好驚買到假野

買行機OK既. 有單據

水行貨 自己間鋪保養

水行貨即，係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

富士康都係執佢地啲用剩零件黎做iPhone 你話可唔可靠

可靠到仆街 次次買電話都淨係會去深之都

買配件就得

買過部pixel 3a...

應該差先達少少

有間叫宏基
次次都去佢度買

買過 壞過， 彈單原化埋保唔到 ， 之後間電話鋪會好神奇地用其他單開到俾你保